我哋 係 kb火火，你問我答

如題。有咩即管問啦！

含撚啦 爛袋獸

覺唔覺得你地好柒

你地有無扑過野？

10月1去邊區好

咩料

屋企徐晃幾大？

我哋都係想氹下人開心

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

kb屋企嗰個入到兩個人， 火火嗰個入到一個人啫

拗水吹

點睇今次運動？支持鶳?

搵啲野證明下係本人先啦

Fact Check先
老規矩
連user id 合照一張post上嚟

圖都冇張. 你話係就係

冇相你話你係徐晃都得啦

冇圖你話你係林鄭都得啦

又借連登上位 viutv都係咁講

幾時有真PK睇呀

請問兩位對現今正苦有咩睇法呢

KB嚟緊幾時會去二世古？

屌你，估唔到係真身

唔做真pk住啦, 我哋想搞個音樂會

二世古檔野賺唔賺到錢

無啦啦上黎做咩?

應該會係一月

KB幾時再拍玩X爆_ _

音樂會唔係諗住唱歌呀嘛

托賴 慢慢ok返啲

黃定藍

最近有冇夢遊

喺是但一個ig story到唱幾句肥媽首歌嚟聽下先啦咁開下聲先

Skip走晒時事話題唔答既原因係？

我哋做嘢有空檔 所以上嚟拗水吹

點睇林鄭

希望可以好快 但而家 最緊要 搞好我同火火個男子組合

紋身痛唔痛

音樂會上表演食蜥蜴喇

你地避答問題咁係唔撚work架
咪玩柒自己個朵啦

利申：幾欣賞火火，同幾鍾意kb玩得

佢咪SKIP囉
我地繼續不停問
上得連登預咗人問政治時事

係呀

最近成日夢遺

who.jpg

肥媽?

揀問題答就死返出去啦

KB 有一次同你合照 勁撚緊張

同你握手仲問你介唔介意我隻手污糟

你話唔介意

火火ig好似冇點講
但kb啲story 成日屌鳩班狗

利申 fans

幾時玩克警？

何以這土地淚再流

光復香港

唔好意思我哋又要 埋位 拍嘢 下次再傾過 打搞曬 打搞曬

呢個時勢上得黎開post預左大家問政治野啦下話，避開唔答不如唔好上黎開post

kb真人係咪好串？

kb最鍾意邊個鼓手？
火火最鍾意邊個填詞人？

一條都無撚答過

真人幾撚nice

多謝你下次有機會再見

留名

冇撚答過

第三頁就想走？

推下先

走啦垃圾
見人講政治就笠水
你估你兩條𨶙樣有支那市場咩

夢遺都好啊
大師有無點幫下啲夢遊嘅仔女

真係真人

上得連登唔講政治真係博比人屌

會唔會拍旅行片搵靈感+prank 下對方
Btw 火火學下結他應該掂喎

笑撚死
一條都冇答過
開post黎做乜鳩

大家唔駛問佢兩個咩立場
kb lmf唔駛講
火火 係最後一集既對不起標籤你都透露過
btw,我係你地真pk忠實fans

屌你兩條友唔做真pk 上黎把撚呀

睇黎樓主s已潛水

鳩答大會？
無一條問題係正面回應

幾時撚狗？

KB 我愛你

我愛KB
都愛火火

你地呢排有咩搞？好懷念真PK
仲有爆腎會唔會再拍

有無互打飛機互吞

who

屌又想上黎圍爐 一句政治都唔講不如算鳩數啦

我有睇你地做既節目，好睇呀

拍玩x 爆個陣 有無對 Cheronna 起色心?

爆藝人or明星衰野

開新一輯真pk 未

有睇佢地節目應該都知咩立場啦，做乜要人講出聲

KB 加油
好鍾意你套虔誠到爆
加拿大人都咁關心香港

like you guys very much. add oil and hope can see more of your production. especially oversea 真 pk series.

大隻佬喺邊

yup

火火你作嗰隻負親咁正
Mv又正
幾時整多隻冇親

有冇得跟kb你去撈下野

好中意你兩個合作

有冇互含過

好撚鍾意睇你哋
好笑貼地真實直接唔造作
繼續keep住團火

真兄弟會明

kb成身紋身好撚怪

Kb收皮啦
仲借lmf個朵係到呃飯食
屌你老母 幾時有見你關心過香港呀
日撚日都做埋on9野
遊行日子 就永遠見你story post
滑水
一係同埋個傻系59tattoo 係到紋身
仲好意思話自己係lmf成員之一
反政府？
呸

黎緊有咩搞作

嘩屌你老尾真係真

成隊lmf係咪得KB你個垃圾唔敢表態？

個地方咁似銅鑼灣間The Stadium Bar & Restaurant

好掃興呢 以為明星上嚟宣傳連登仔會錫住你地？

屌你老母 推撚到你出黎面對我呀 臭系

用 不 推 文 回 覆 啊
呢啲時勢咪再推啲冇營養嘅post上熱門啊

呢個時勢上連登開po唔講政治

五大訴求 缺一不可

垃圾
政治野唔敢答

唔駛再問啦，人地老細係洗米華，愛國愛黨愛黑，點會答你

好撚柒避晒d政治問題 咁淆底去babycondom開post算啦

又係你兩條柒碌

垃撚圾mk中佬 又要避答又要開po

Kb幾時爆淋7個腎

真pk第三季呢

我想講 老笠真係好撚正

你話係就係架啦
我屌你老母呀 叫我老豆啦

走啦好嘛

LMF
揸緊中指

有法治一日 我哋依然不怕

那個是1 ？
那個是0？

想睇kb靈探 出完ep1冇再出

真心想傾計
我覺得老笠好有塔倫天奴 feel
有無reference 過

一句講哂 支唔支持五大訴求

請善用不推文回覆

KB ig有屌過狗
同埋佢有出嚟行過

屌 咁都上熱門
咪理尻佢啦
推行動post 仲好

kb澳洲人嚟架

等緊你地真PK 系列
但好老實依家唔係時候宣傳住
我連公子會都幾個禮拜無聽... 笑唔落 sorry

做乜鳩無啦啦上嚟答幾頁就走
仲要唔答政治嘅，係咪傻撚左呢啲咁嘅時勢

咁點解唔答得

好撚鍾意你哋

Kb ig 有黃背心同lmf 聲明

想問KB邊度既Ice latte好飲？

有睇佢哋ig都知咩立場啦

kb 好撚鐘意你乜鳩都放入口 想知你有無野係唔敢食
同埋上次你同個女dj 食飯 條女好撚大波 有無性趣post 個ig 上黎打下j 先

情義兩難全之玩爆你個___。寧爺同KB個陣拍D片真係帶好多歡樂比大家，希望將來都有得睇爆腎

幾時出片

Nice條撚 kb上次黎我做開果間cafe買咖啡 黑口黑面咁 唔該都冇句

幾時再去亞馬遜食蟻？

點解真PK次次都要玩食蟲
係花姐定係你地嘅idea???

仲會唔會幫viutv 拍真人show? 我好想睇啊~~
可唔可以為唔開心嘅環境, 帶少少歡樂俾我地啊!!!

KB 你真係好似 霍瑞華

kb你係lmf黎㗎，比d火我啦

個春袋有無老泥

(嚴正聲明) 我本人在此宣布，任何小圈子對話會的人都不能代表本人

我提議你地幫花姐error 遊主持第三輯. 玩爆佢地嗰腎

玩咁大？

屌 揀問題答 同班狗一尻樣

講句黑警死全家先

KB可唔可以奶火火粒Lin

如有需要，請善用不推文回覆

公子會火火唱過

玩爆你個腎

利申 遊行有撞過kb

收撚皮喇
又想借連登賣廣告谷人氣

上得連登就預咗要表態
你老味臭西
兩條柒頭縮返入你老母個西度
最撚睇唔起呢啲仆街

Tommy,Hocc,阿澤
表態先得人支持
你倆條柒頭上得呢度
又唔柒表態
就算你撐警係藍絲
起碼高尚而家

屌

屌你幾時出新一季真PK呀

咪推d廢post啦

拍真PK TRIP 2未？

呢啲時勢做宣傳都算，仲要做到咁撚柒，返去屌鳩個pr喇

On9 揀問題答就唔好撚開你問我答啦

KB幾時再紋身

唔po圖 真係用真名都冇人信

自呢個運動後
公子會我都無聽
如果佢三個講返人話（森美有表態）
我諗所有連登仔必聽
可惜現在其中一條撚樣柒上黎呢度
攪撚到個朵臭哂

利申：公子會聽眾

幾時有真PK Trip 2
不如同error 一齊去

你哋係咪唔就最近反送中各事件表態？

光復香港 時代革命

唱肥媽有話兒會多D人買飛既

kb 係lmf嘅火去左邊呀

我要新一季嘅真PK

火火劉翁一早表哂態 比森美更加黃

Kb幾時裸體打鼓？

咩事, 答得仲廢過popo淋病記者會

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

會唔會成為第一個最多負評既真人post呢

啊屌其實我好鍾意你地節目
但上黎自投羅網又避問題真心柒
唔撚好岀黎柒為你地好
呢個時勢R水吹預撚咗俾人問政治

wow hiiiii

快啲同小張合作啦

Fuck off dickheads

表左態先啦
反送中企邊一邊 企香港人個邊定白衣藍絲黑警個邊呀

Btw唔係要火火表態支持大家
係佢上得連登但揀問題答
仲要避政治問題
真心失望

收皮啦屌你老母 乜撚都唔答 開撚托柒？死返香討啦

個個星期六晚都開大片
你叫我一邊睇 live 擔心一邊笑咩

香港人個邊 佢Ig有表過態

唔好同我黎有自由唔講嗰套，已經係良知問題，你上得黎預左比人問
無準備上黎你預左比人屌

屌，有市民出黎告班黑警，籌咗咁多日都未達標?
大家當食少餐飯，捐爆佢啦，賣廣告都賣咗幾次
呢個時候唔好咁計劃邊個發起，都係同路人
利申﹕612、星火、G20...都有捐

眾籌連結﹕

立場報導﹕

我好鐘意啤酒盧
可惜識唔到佢

我好鍾意真pk
但完全唔明你地開po用意係乜？
如果想宣傳既我諗你地揀錯時間地點

好撚垃圾
Skip時事問題仲要深潛

簡問題答就咪上黎啦

有冇叫雞

連登就係咁 你以為你自己好粗俗？
連登比你更撚粗 帶老母上連登係基本
係連登依個時世避政治問題 就預左比人屌埋老豆

屌你老母收撚皮la

前幾日係荃灣aeon 見到火火
Btw 光復香港 下一句？

音樂會 會唔會唱小喇叭

kb 首最緊要貪玩好聽
好鍾意Skot Suyama既曲

垃圾 淨係識講粗口上位

問kb：嚿飯咁出歌未？又話出碟

講真呢個時候最需要關心嘅係香港
自由無咗就算有娛樂又如何

屌你老母 大是大非 係到搞音樂會宣傳
香港就黎玩完啦 係人就幫香港人岀下聲啦
賺香港人錢 又唔幫香港人

啲咁嘅post都上到熱門
熱門就一個行動post都無
你班撚樣搞緊乜

節目就扮到敢作敢為 現實就連條政治問題都左閃右避唔敢答？
個反差會唔會太大呀？

不推文回覆
咪撚益呢兩條揀問題答嘅仆街

屌你啦

有問唔撚答：乜撚野你問我答，屌你老母

真 避問題好柒
你地都應該知個社會依家最著緊係咩架啦
連登更可以話係流水革命嘅重要一環
你地呢個時間上得黎連登你問我答 又避左果啲問題
咁有咩意思

火火聽你公子會好耐了
你拍過幾套戲邊套自己最鐘意

我鍾意KB

咁廢嘅你問我答真係第一次見

捐左啦

食撚屎啦

錯曬timing 同手法啦

我好鐘意cherb，幾時再帶佢拍玩x爆系列

有幸見到有人仆出黎柒

呢個時候上連登？表態先好喎

套老笠好垃圾

可唔可以話俾我聽玩x爆台灣發生咗咩事？仟何地方都搵唔到嚟睇...

避問題避到咁
仆出黎柒

拍真PK啦

最好搵返舊果班大隻佬

群情汹涌

而家唔講政治搏出位就摺埋啦

光復香港
時代革命

光復香港～～～

前排係博士會見到KB 係咪你嚟

點睇啲偽人奶共？

上嚟開你問我答但就揀問題嚟答
仲要咁明顯
你兩個想做過街老鼠咩
唔方便答政治問題就唔好喺依啲地方搏出位啦
開fb live咪冇事囉

btw
不推文回覆
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

垃圾

人地話你地ON9 本身都唔信
加埋成百歲咁樣衝出黎柒

自拍先啦，雕梨

真心唔知你地做乜鳩 上連登玩互動又要揀問題黎答

男人老狗係連登都唔夠表達自己立場？

收撚皮啦你兩條柒頭

你兩個真係好撚柒
依家風頭火勢要宣傳死撚開啦

光復香港 時代革命
你對依3個月反送中運動有咩睇法

KB幾時再有旅遊節目？
上次二世古好好睇

追晒KB玩爆你個腎，好撚正，Viutv要加佢人工

偽人奶共你點睇

可唔可以玩爆林鄭個腎？

如果上嚟連登 但避談政治嘅話
我諗你地可以參考下迖哥

幾時有真PK2

火火 之前喺麗城見到你同兩個細路行超市喎

亞馬遜同爆腎都好正

如果開套4仔 可摸以比我做汁男

Kb我愛你

咁既時勢幾時重組LMF呀

近排有無聽"香港地"

你地2個垃圾 我棋靈王公開話你地呀

LMF幾時出黎FK THE GOVERNMENT FK THE POLICE

宣傳姐屌你 講到好偉大咁。想氹香港人開心 你知點做架？

開post係咪viutv節目內容一部份？

雖然上面有人話老笠垃圾
但其實我幾鍾意

鐘意睇真pk都係咁話
不推文回覆

可唔可以再幫小肥寫歌

kb今日港台個訪問好正

上次換果d 5毫子會點用

黃定藍？

我要真PK2

KB 上次wakesurf 見到你好型呀！！

你們好撚正啊

火火不了

KB

咦 唔見人喇

去美領個日好似見到火火
kb仲有無同你個fd 藍絲風之子玩？

好想再睇爆腎

any evidence

有個強姦犯係你地fans

得罪方仗你想走 無咁容易

我屌你啦 呢度全部食人倉 你唔表態死撚緊

Kb
Tre Cool 定Travis Barker?

唱返首fuck the popo 咪支持下

火火就算吧啦
估唔到kb 都咁垃圾，仲話LMF ,收皮啦

Lmf 原來玩唔起

提都唔敢

kb火火好波

幾時出多次玩X爆系列? 幾鍾意睇，最好約女去啲騎呢地方

垃圾
揀問題答
重要鳩答一兩條
咁唔玩得都上黎開post?

kb 幾時爆7婆腎？

想填詞，又冇咩意見幫到手

好中意睇火火同強尼做主持
幾時再有新節目睇

上面喪屌嗰啲人有無睇過kb ig

佢間唔鐘ig story都有屌政府同popo架

撞左1次？

垃圾post 不推文

唔敢表態嘅垃圾

我屌你老母 KB Kevin Boy 潛撚左水？
你叫KB好心就學下人JB啦
人地幾撚關心香港呀？
即使佢係菲律賓人
你？
屌你老母 真係過街老鼠
垃圾都不如
知唔撚知醜
咁大個人
一無事處
似住自己夾band 紋晒身
就係到扮撚晒real咁呃飯食
真係人唔笑 狗都吠啦
遲早第一個清算你呀

Show Blocked User - 李雙龍

一問政治就走人， 收皮啦

真PK 我幾鍾意睇

但你地點睇香港呢場運動？

我都睇完虔誠到爆後好另眼相看kb .. 你唔信但都好respect 每一宗教，特別係見你禁食，我真係好愕然你好咁做。respect !like 爆你

唔識規矩就走啦

屌你老母醒水啦，咁撚大個人
上連登光復香港都撚敢講就躝屍趌路啦

人地ig 表晒態啦
咁撚嬲做咩

走啦屌，完全唔敢答關於送中既野，垃圾
以為自己大明星？
我純粹入黎屌鳩你地咋！

嗱, 如果係你地公司/經理人叫你地上黎宣傳嘅話可以屌爆佢地, 佢地根本離哂地唔知呢個論壇係咩人多, 佢地留意啲咩, 當係fb ig
如果係你地自己諗出黎希望你地做多啲資料搜集, 了解吓你地target觀眾係咩人, 佢地之間有咩話題, 依家時代革命中, 你上黎講演唱會, 係好少人在意, 只會覺得你借論壇宣傳
唔係話你立場唔同/要你表態, 係覺得個宣傳手法好差
其實你只係答同你地工作有關嘅嘢係唔需要"你問我答"扮到有互動

原來堅 以為假膠

幾時拍返十集八集靈探？

點睇大台抄你地個真pk遊戲

On9

我想問我係唔係上咗電視

又要玩你問我答 咁又淆
兩件加埋過百歲專登上黎比人屌
藉口又夾硬黎
請問覺唔覺得自己好柒？

屌你老味深潛到地底

推行動post，阻住

係呀 一次

user id呢？

上面班護主狗收皮啦
係咁講人地表過態
表過態既話 喺度答政治問題有幾難？

唔答政治問題分分鐘又係借呢度拍電視節目

甘點解唔可以答？

咁嘅垃圾post都上熱門

真係入黎博屌架咋喎

問佢地兩個黃定藍又唔回答 ，如果你兩個想反駁唔該表左態先！睇死你兩個都唔會回post 㗎啦 ，開post嚟把撚啦，垃圾

算唔算係第一個明星上黎開po 比人屌到走左
高ling果期 好high嫁wo

咪係囉屌
好撚多人睇lmf大你大架

樓豬潛左水？

屌你，咁撚快走

吊，吾好阻住曬

on9...

咪就係
唔係咁撚垃圾呀

( Show Blocked User - 李雙龍 )完全封鎖

我有個friend識背曬你地啲歌㗎，唔好要佢失望啦，佢都有上連登㗎

柒頭潛水

你老母死老野以為上黎扮親民d人會好buy?躝撚開啦屌你老母揀問題答

又深潛唔好叫火火啦，叫水水啦你

邊位 真心唔識

光復香港啊 仲係到無問我答
屌哂你2個 又係平行時空撚

火火對新入行既人希望你厚待d

On9 仲洗問

屌 冇諗過係真

追完post 一個時事問題都冇答過on9

垃圾

唔敢表態嘅偽人

香港建國嗰日就係清算埋你地嘅時候

香港人要同偽人割蓆呀！

好 7 呀

兩位大佬

佢表咗態啦一早唔好追住屌錯人

風頭火勢咪衝出黎柒

不推文回覆
揀黎答就算啦 攞自己個朵黎柒

可唔可以搵埋范曉宣

KB我個名係個陣睇左你youtube 改

搞乜鳩音樂會呀，拍番真pk2先啦，唯一一個有追既viutv節目

依個時勢上緊連登開post係咪捉自己蟲 一定大把人問你政治野，答又死唔答又死

政治問題人權問題就避開上黎連登把撚博屌咩，去ig facebook啦 咪撚覺得唔關你事 香港大家有份

開撚完個你問我答
遇到歸邊問題又玩失蹤
好難令人唔會咁諗
你估個個都有follow佢FB?

睇怕係火火驚表完態之後下場會好似劉美君咁
一個就LMF鼓佬
一個就強調自己爛命真漢子
又話唔做呢行就去撚左行古惑
家下出現咁多離奇屍體發現案
而家連表個態都唔敢
Pussy
上嚟宣傳音樂？
咩音樂呀？紅歌呀？
🎶沒有共產黨就沒有新火火🎶
真係睇錯你地兩個

早幾日係西貢見到kb真人好型
火火個樣就真係好火

加油 玩爆你個腎

你哋最爆做過乜嘢

真係越黎越有紅衛兵feel 你地真係想要呢d 言論自由咩？

利伸： 十次有八次夢遊

好撚老實 又係度諗住借連燈上位 收皮啦 屌你老母

咪推呢d垃圾po

69見過KB

佢地問又唔答 吹佢老母水咩
阻住曬我睇post

屌，垃圾post

幾時再有真PK ？好撚好笑，想再睇你地。

kb唔該拍返個靈探第2集啦
好想快d j 你個淆底樣

咩叫你問我答呀，咁多巴絲打問完佢又唔答，咁佢開post黎把撚呀，收擋啦，個post咁多負評已經反映左

KB你周圍食女嘅習慣改咗未？

呢D垃圾POST做乜又上熱門，阻撚住晒

幾時有爆腎？

現在係佢倆個主動開「你問我答」
但又要揀問題答
亦無人無端端喺街遇到佢地
失驚無神問政治睇法
上得連登就預咗表達意見
Even佢倆個撐警撐港共
只不過係政治取態
而家就自我審查
咁不如唔好上
我理得佢地平時喺邊個social media表態
我地只不過問佢點睇現今政治局勢
但可惜令人失望咁選擇回答
偽人

認真 可唔可以幫我屌柒viutv 捧mirror捧得咁差
話哂當中有啲成員都係你a team

同埋 想問你覺得viutv捧人既真正難處係邊呢？點解可以捧人捧到咁

kb係個人fb都表囇態架啦
條友咁世界仔底，無謂斷人衣食啦

lmf淨係清你1個

鮑姐